習近平在俄羅斯出席經濟論壇期間差點跌倒

國家主席習近平在俄羅斯出席經濟論壇期間，差點跌倒。

習近平與俄羅斯總統普京一同在台上舉行論壇，在論壇完結時，習近平走到台前，與台下多名嘉賓握手，期間，習近平突然失平衝向前傾倒，身旁的保鑣即時將習近平扶住，習近平未有跌倒地上，他之後在台上繼續向出席人士揮手致意。

片：

腳痛

國之將亡

戴卓爾夫人嚟搵你呀

戴卓蘭夫人

就死啦

屌，死唔去

當年戴卓爾夫人跌一跌 跌走左個香港

戴卓爾夫人搵佢要返香港吖，跌一跌香港就會走㗎啦，好易㗎咋

跌多幾次啦維尼，跌一次走一個

死鳩埋算啦

快啲仆街死

邊到有跌

割埋東北三省比俄羅斯當父親節禮物算喇
反正都割左咁多地比契老豆lor

香港就用武力威脅搶到手
海參威就屁都唔敢放一個
欺善怕惡既垃圾國家

之前傳聞話佢對腳有事睇嚟係真

好唔老黎

腳痛下台

中共倒台先兆

最燈燒析：習維尼腳痛應該唔嚴重

The soul of late Margaret Thatcher is watching you

已mark低晒上面啲名，送終條例一過即刻拉上去打靶

利申：三毛

仆了一場很大的街

殺切爾

維尼跌一跌唔知跌邊度比俄佬

你睇下d白人保安身手幾勁, 一下就救返習仔
白人世界第既證明

戴卓爾P完之後好快落左台

個地下傷1。3億中國人民感情。送個地下番去大陸審！

普京:企都企唔穩

咁都跌佢唔死

又割地俾俄佬

維尼跌一跌 中國會唔會分列

小學生腦部未發展成熟 咁都要俾你地笑

普京： 豬隊友

見到主人腳震

仲諗住千秋萬世

倒下台？

好耶!終於要倒下了?

雜種撐不住了

唔知大陸睇唔睇到

好似有人拉佢落台？

認真諗過，我唔想佢死住。
佢治下嘅中國其實岌岌可危。
只要仲係佢揸旗，中國玩完嘅希望大啲

你跌死還跌死，砸親人冇吖嘛

老蕭又中

lm

企唔穩仲點支撐到一國

鐵娘子跌一跌冇咗香港 佢跌一跌係唔係冇咗半個江山

跌返個香港出去就夠嫁喇

是咪預示強國嘅經濟狀況

好柒

又老又窮
搵撚要

屌俄妹屌到腳仔軟？

痴線... 點可以做到咁準㗎！

今日刁帝跌一跌

跌走咗個皇冠

冇埋廣東基本上都已經收皮

中國要倒了

唔知燒山幾時會講習近平長生不老

個guard 反應幾快

又會咁啱69前跌一跌
會唔會真係國之將亡

天滅中共

燒生

仆街雜種以為自己好受歡迎

仆街雜種周街仆

戴卓爾跌失香港
董建華跌落台
雲加跌冇前四
摩連奴跌曼聯成績急轉直下
習近平跌

支那要仆街喇

下台了

肥到隻豬咁

毛主席召見

實q好型

快撚啲跌死條豬西

條友真係生活係自己世界
其他人就係台上面互握,佢就同台下面班老臨互握
同人做戲做到仆街真係好柒呀dllm

跌死咪好囉

佢唔識講英文㗎喎

D特工係俄羅斯先接到佢

燒生拯救世界

呢啲嘢好邪架

Mary姐之前都仆過

有冇人留意到一開頭果陣 後面有個保安既物體都仆左一仆

俄b搵左好多fans同佢握手

扶佢起身佢個樣痛到面容扭曲

跌撚死個仆街

支那係咪冇報

跌走咗個支那

係咪有暗患？？